歡迎投訴 - 古德明

歡迎投訴 - 古德明

四月二十二日，香港偽保安局長李家超上立法會，被議員質以黑警妄捕市民事實，一揚八字眉說：「市民不滿，可向投訴警察課投訴。」這是偽政府包庇黑警惡行的既定答案。例如黑警向記者咆哮「記你娘的」，李家超說：「記者不滿，可向投訴警察課投訴。」黑警向記者開水砲，記者昏厥倒地，以致顱骨裂，腦出血，李家超說：「傷者可向投訴警察課投訴。」黑警把反暴政少女抓回警署，強迫她脫光衣服搜身，高級警司傅逸婷也是說：「假如認為警員所為不當，可向投訴警察課投訴。」而投訴警案課直屬偽警務處。

《金史》卷九十九
。。。。。。。。。。。
理，向章宗進言：「凡上訴者，皆因尚書省斷不得直（尚書省斷事不公正）。若上訴者復送省，則必不行矣（一定徒勞）。乞自宸衷斷之（請皇上親自審理）。」章宗點頭稱善。是古人都明白，投訴不可交被投訴的衙門處理。只是香港偽政府從來不會跟小民講道理。

所以，香港小民遭黑警橫暴，一般不會「向投訴警察課投訴」，明知投訴沒有用，仇恨就積累胸中，只待機會爆發。當然，也有知不可為而為之者。據黑警三月二十二日公布，民變以來，投訴警察課接到一千六百七十八宗投訴，但須「全面調查」者，二十一宗而已。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

精挑細味 籽想好食，即like「籽想好食」FB專頁！

歡迎上訴－香港法官